Output mode with open-drain : thì open-drain được cấu hình là trasistor PMOS ở trên không làm gì cả. 
đơn giản là PMOS không có mặt.
--> những gì còn lại chỉ là 1 đường nối đến NMOS

 NMOS switched ON the pin pin is pulled to ground
 NMOS switched OFF the drain of the transistor will be floating or open đây là lý ro nó được gọi là 
open-drain.

+  open-drain pin : chỉ có thể pull down , ko pull up

+ Nó cung cấp 2 state : GND và float và điều này là vô dụng cho đến khi nó được cung cấp để có khả năng 
pull up bởi 1 resistor pull up bởi một nguồn kích hoạt internao pull-upp resistor or external pull-up
resistor.


PULL -UP with pull-up resistor

every MCU sp internal pull-up resistor for every GPIO pin không thì phải sử dụng external pull-up resistor

how to drive a LED from open drain GPIO pin.

when wirte 1 , input sẽ được đảo thành 0 tới NMOS transistor sẽ turn off, lúc pin đc điểu khiển bởi VCC
--> LED sáng.
when write 0, input sẽ được đỏa thành 0 tới NMOS transistor sẽ turn onn, pin được điểu khiển GND
---> LED tắt

trở kéo thường 10k đến 250k om.

